知唔知點解有啲光管腳同多腳毛做唔到朋友

因為佢哋係毛脾敵

0分

係喇係喇 叻喇叻喇 知你好撚型

55

笑左

好想比多腳毛大隻巴打
用腳夾住個頭迫我含

癲

喂 推吓先